Shake Shack北京開店 市民:喜歡豆漿油條不代表不喜歡漢堡奶昔

美國紐約漢堡品牌Shake Shack北京首家分店今日（12日）中午在三里屯開幕，數百名顧客清晨起冒雨排隊嘗鮮。

天文台預報今日北京將有暴雨，但沒有熄滅年輕人「打卡」的熱情。排隊市民陳先生稱，他很關注Shake Shack在北京的銷售商品，「之前在上海他們會銷售符合上海文化的奶昔。這次很想知道他們會銷售什麼樣的北京文化」。

陳先生說，現在中美兩國關係異常緊張，但是對普通百姓而言，更需要的是和平的生活，中國百姓喜歡豆漿和油條，不代表不喜歡漢堡和奶昔。「美國的漢堡品牌在北京銷售北京的文化產品，這是一種文化的融合與認同。為什麼非要對立呢？」

反美是工作

食窮美資

豆漿奶昔

習明澤：到美國哈佛大學唸書不代表對中國的教育沒信心

北京人搞美國經濟圈

喜歡反美不代表不喜歡美國

用富途牛牛不代表不反中國

去北京開

喺度試圖打溫和牌咁話

口講唔要。。。。XXXXXXX

係咪美心代理

喜歡使用華為不等於不喜歡使用蘋果

口裡說不

反美是工作
赴美是生活

身體卻很誠實

起碼唔洗食元素周期表

裝b

口裡說不，身體卻很誠實

食哂d漢堡
餓死班美國佬

反美喎

大陸人同人hi five 特別柒

拍手果張咁似 apple

個個唔戴口罩